請不要以欺凌方式對待狗隻兒女

當然佢本身同佢老豆一樣仆街就當我冇講過啦

事實上呢次運動都有唔少手足嘅父母/親戚都係狗，證明有其父唔一定有其子，分分鐘比你地欺凌嗰個都有份出黎發夢，佢地屋企受完氣番到學校比番自己友杯葛，屌你係人都心灰啦仲邊肯支持你啦

而家開學要做第一件事係全力拉攏所有嘅中間派/淺藍/政治冷感，令佢地會去支持我地，欺凌威力係大，但會令到佢地永世同我地分割，更甚者立志當差報復

因此，所有無法響應罷課嘅同學應把握呢個機會做盡一切文宣工作，務求未來反共嘅意志可以生生不息

Step 1: 班group share連登post, 蘋果新聞
Step 2: secret帶領輿論風向
Step 3: 校外/內派發文宣
Step 4: 學生自發於校內集會
Step 5: 全校罷課

Final: 全港罷課+18區集會

推

不了
連坐法唔該

on9

屌你毛澤東都識搵仔女批鬥父母啦，說好的拉一派打一派呢

[革命成功]香港人已經階段式勝利中 和理非同文宣組可以退場休息下 依家只要等美國出手就贏

如果讀到中學大學,其實好多係黃絲,上網都係用"黑警"黎叫差佬

仲有批人政治冷感/騎牆派，唔可以放棄佢地

知你老豆係黑警，但唔知你黃絲，有可能咩？？

on9仔

咁你唔比d壓力，好難令佢地當眾虐打自己父母喎

On9 依個時勢 邊個同你玩君子之戰

紅衛兵唔係因為被威脅先做紅衛兵

On9

港共一定會喺教科書加入愛國愛黨元素
我地救得一個得一個

10個入面都唔知有冇1個係match你講緊既野，而且有發夢佢肯定會自己講

push
要仿效毛澤東必先成為毛澤東

係因為群眾既狂熱情緒呀嘛

真係好難想像2019仲有樓豬呢d天真撚想玩感化
黑警見到呢個post一定笑到收唔到聲

狗隻兒女，係自己人兼完全證明到佢地已經家庭分裂，已經同狗鬧曬大交既
可以考慮唔欺凌

其他一律免談

阿SIR 你好
禍必及仔女呀
屌你老母

第一句

示威者冇老母生？班狗打果陣唔撚晒細力啲？
記者冇老母生？班狗出槍下下中頭唔撚計？
出埋鄉黑斬人又點計？
街坊冇老母生？點解納喊助威下都要畀人打食tg畀人拉？

唔知你係1毛定真on9

但我都要屌你老母

禍必及仔女
唔洗諗